其實 係咪冇晒tg存貨

呢兩日開始用催淚水劑，pepper spray... 其實佢地係咪開始消耗完佢哋啲儲備？

#啫係咁講 #未fc

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

By the way, the po is using tear spray and pepper spray to deter. Actually are they out of tear gas supplies or inventory?

#just_saying #notfactchecked

用曬過期個d，仲有未過期個d啊

你諗多左

大陸一定運貨過來
唔洗諗住無

大陸實有貨畀佢，點會用得曬

大撚把，呢排落雨加有新武器水炮車先唔玩毒氣

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

大撚把過期貨 你同佢定啦

大陸實有貨賣畀佢，點會用得曬

一定係等緊大陸TG運落嚟，但果批會唔會炸膛就無人知了

Should be waiting China to transfer a new lot of tear gas. but whether the China tear gas will explode upon firing is another question

你真係諗多左

磨緊個日期

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！